[推到有人唱] 臨完場 輸波都只怪膠猁乏勁 (改：天命最高)

臨完場 輸波都只怪膠猁乏勁
整定 球員醜態現形

誰嫌頹 敗局亦不易平定
遑論領先 賤蝗~

別高興 別以為靠高普
萬季千季都會依猁意願來留步
下一季 前四仍會不保
若要賭 光臨當舖

誰贏誰 英超不需買兵便命定
他年 輪迴今季劇情
誰亡誰 猁在歷史下效命
如犯錯般受刑

別高興 別以為靠高普
來季今季都會依猁意願來停步
下一季 前四仍會不保
若再賭 輸埋隻撈

別失敬 別以為要聲討
上季失冠都是依猁意願來營造
在今季 回顧誰教得好
若要數 渣士最高

呢首應該可以不停循環再用

Karius

推

Lm
代表俾埃及通緝梗嘅拉膠g持